想買個藍芽喇叭, 求推介

好少接觸
上網睇過下但個個都話自己音質靚乜乜乜

600蚊畢直 買咩好??

假如唔係藍芽 又買邊款好?
徵求完 我會再上網搵下啲評價先決定買邊隻
唔該

JBL flip 4

我主要係問藍芽既其實
其次先係問 假如唔係藍芽買咩好姐

bose

b&o e8

施主
點解唔search下post
唔花啲時間又點樣覓得心頭好呢

1

2

最緊要都係自己試聽下

JBL flip 5